{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/kensington-resort-seorak.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "켄싱턴리조트 설악비치"
    },
    "text": "高城に位置するケンジントンリゾート雪岳ビーチは海と山の広々とした眺めを誇り、束草、土城面東海大路4800に位置します。 リゾート内にはレストランやサウナがあり、客室は広々としたモダンな装飾が施されています。 客室は木製の床で仕上げられており、簡易キッチンと冷蔵庫が付いていて便利です。 室内バスルームには温水シャワー設備が設置されていて快適な宿泊を提供します。 リゾート内には海水サウナやブックカフェだけでなく、24時間フロントデスクもあります。 また、宿のレストランでは様々な韓国料理や飲み物が楽しめます。 ケンジントンリゾート雪岳ビーチは鳳浦港、尺山温泉など様々な観光地とも隣接しており、最寄りの海辺まではわずか50mの距離に位置しています。 チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 リゾートでは子供の遊び場、キッズクラブなども提供され、家族と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 雰囲気は家族にやさしい雰囲気からモダンでロマンチックな雰囲気まで多様です。 ケンジントンリゾート雪岳ビーチでの宿泊客は海と山の美しい自然環境の中で休息と楽しさを満喫することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチはどこに位置していますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチは高城に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチの特徴は何ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチは海と山の広々とした眺めを誇り、レストランやサウナもあります。客室はモダンな装飾が施され、広々としています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチの客室には簡易キッチンと冷蔵庫が付いています。また、室内バスルームには温水シャワー設備があります。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチでは海水サウナやブックカフェがあります。また、24時間フロントデスクも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチのレストランでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチのレストランでは様々な韓国料理や飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチはどのような観光地と隣接していますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチは鳳浦港や尺山温泉など様々な観光地と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチでは家族連れでも楽しめる施設がありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチでは子供の遊び場やキッズクラブなどの施設も提供されており、家族連れでも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチでの宿泊はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチでの宿泊は家族にやさしい雰囲気からモダンでロマンチックな雰囲気まで多様です。"
        },
        {
            "question": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチの周辺でできることはありますか？",
            "answer": "ケンジントンリゾート雪岳ビーチの周辺では海と山の美しい自然環境の中で休息や楽しみを満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 612
    }
}